一蚊交稅大法

由於現時「一蚊交稅」已經好少人理，連登亦少有討論，而我個 web hosting 亦差不多到期，所以 將會於月底前下架。 要趕尾班車嘅朋友請自便 。

現時交稅每條 transaction 最少可以交幾錢？政府又需要畀幾多手續費？

PPS: 每次最低消費 $1，手續費大約 $2（但 PPS 現時已被廢，每日只可以交三次錢）
e-Banking: 每次最低消費 $1。手續費方面，如使用信用咭繳款，大約係 $2-3.5 之間；如使用戶口繳款，則大約 $2
FPS (轉數快): 部份網上銀行及 APP 支援以轉數快交稅，每次最低消費 $0.01，金管局會收 $0.028 手續費。

推呀 我每日都用

推

日日做緊ebanking

又話免交稅 ？

有用到

推呀

多謝樓主

手動波

想問知唔知用濕9八達通app交稅要無手續費？

Push